機場員工係咪死撚晒

唔罷工了
乖乖返工

工會主席俾人炒 -> 返工
CEO俾人炒 -> 返工
武漢肺炎殺到黎 -> 都係乖乖地返工

機場份工無左好難搵得返架啦

再唔封關機場實有人中招

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

工又唔肯罷 得醫護罷

成班垃撚圾

我係話在坐 全部airport staff都係垃圾

在座

機場除咗班後生係黃之外。大部分高層都係廢老藍絲

黃又點 咪又唔罷工

間間公司都係

錢就高層藍絲揾
肺炎就前線黃絲中

人地仲要返工架

PIN THIS
簽呀! SHARE AH！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！
傳出去！香港人...加油！

等睇樓主比人屌分化

樓主係五毛
fc左

樓主係熱狗

有傻西飛雞負評
你繼續飛支那航線啦下
中左招唔好返黎害人

機場啲閪工驚無得做
人工低、時間長、輪班、忙過閪

搭車返工已經遠過人

樓主係國安

全部都係垃圾

肯罷工未

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
立刻去聯署！！

Hong Kong Universal Suffrage Plan

其實大家都罷工又洗咩驚比人炒
咁易請得返咁多人咩就算只係小部份人罷工，咁大部人都多左工作量 做唔店就收檔嫁啦最後咪又係要同小部份人妥協
請過哂d人 train過，咁本身呢堆人又係咩人先，因為罷工比人炒既人就唔會轉行見你呢份垃圾工啦本身搵唔到野做既因為呢個機會上到岸？勁極有限啦
就算小部份人罷工，公司咪又係要妥協

所以你明林鄭點解可以咁囂張啦？

真返工不了

你見機場搞極都搞唔到個工會出嚟就知點解罷唔到工啦

仲有多痴線佬 好多精神有問題 瘋狂吊9人

ha

死撚晒

真係罷工連空運口罩都係機場貨運站濟留，香港願唔願意承受這風險？？？

機場返工好辛苦
我覺得你地要為自己打算一下

個工會主席被人炒撚咗都可以當無事，啲會員正一垃圾，有福利主席就出面幫手爭取，主席有難就當睇唔到

要求高，又要返夜，狗都不屌

個個請外勞
根本無正視過人工低問題

垃圾桶

柒住做

炒左，請過班，人工重平左

樓主罷左未

仲唔敢罷工

條命冇左比較易搵翻

尤其飛支那個班

講咁耐醫護罷咗未？消防罷咗未？狗鐵九巴罷咗未？
未呀全部都未

冇口罩一齊留喺屋企罷工

我覺得多人訓低先識驚

我識人做地勤
佢講完個人工我覺得做保安好過

醫護咪準備緊囉
你估打機咩
禁個制就搞掂

真，做保安又可以訓又收利是🧧

8月講罷工到而家
你話林鄭點會驚你

都冇罷過

撐到盡都冇撚用！奴性重到！

飛雞就最垃圾

如果人工差唔多 一定係保安好做 又可能返近d 又可以唔洗返24shift

咁條命冇咗係唔係可以翻生

唔罷工嘅都係垃圾

機場保安呢

國黍果班真係乖

遲D高層下令要每人含高層一次先可以番工都無人出聲

我都好想罷 但係靠我自己一個唔返工 一樣會有standby頂上。就係差咁一個工會去組織罷工

利申: 休左半個月既UO員工

地勤有手有腳就做得架啦

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

香港人啲奴性真係好重

有人中招先識驚

一邊鬧公司奶共
另一邊又要繼續為奶共公司服務

公司真係多謝你地

又屌機場，
之前機場罷工講立場都被清算嗰時
又唔見你做嘢幫人？
淨係識屌邊個邊個唔罷，
同屌阿布泰同屈臣氏班人一個核突樣

臨時政府防疫宣言，全撚部同我入黎

其實機場都要罷 空姐空少 飛機維修嗰啲

上上下下都要啦

死晒

一早講話機場班撚樣係垃圾

成班機場撚淆底唔敢搞工潮罷工，成日上黎吹雞入機場，想呃手足入去幫佢地向資方施壓
一早睇撚穿佢地目的，就係度屈毛屈分化，最on9係有班俾佢地利用，幫手呃鳩人入去送

812果次成功癱瘓機場，係因為811位女手足俾黑警爆眼，民怨急增，一時間d人唔知去邊表達不滿，有人話機場就機場，可惜當日有散水撚，導致一隻眼就換黎半日停飛

85罷工炒左幾多人你知唔知

罷工一定要靠自己
冇人幫到你地

一齊推

5個月了, 航空業/空姐肯罷工未?

肯罷工嘅真係死撚晒

返工啦
都未有機場人中獎

Except airline, 其他機場公司係唔係冇工會？

人類不嬲要重覆犯錯
到時大爆發都係抵死

有一半藍屍已經唔洗搞。
其他再一半係港豬。
低學歷工作
冇期望

有排炒人仲點罷